digraph G {
	0 [label="attr:29
father:-1
key:root
number:2000
"]
	1 [label="attr:31
father:29
key:A
number:290
"]
	0 -> 1
	2 [label="attr:37
father:31
key:A
number:79
"]
	1 -> 2
	3 [label="father:37
key:A
class:3
number:28
"]
	2 -> 3
	4 [label="father:37
key:C
class:3
number:15
"]
	2 -> 4
	5 [label="father:37
key:G
class:3
number:25
"]
	2 -> 5
	6 [label="attr:28
father:37
key:T
number:11
"]
	2 -> 6
	7 [label="father:28
key:A
class:3
number:4
"]
	6 -> 7
	8 [label="father:28
key:C
class:3
number:2
"]
	6 -> 8
	9 [label="father:28
key:G
class:3
number:4
"]
	6 -> 9
	10 [label="father:28
key:T
class:1
number:1
"]
	6 -> 10
	11 [label="father:31
key:C
class:3
number:66
"]
	1 -> 11
	12 [label="attr:6
father:31
key:G
number:61
"]
	1 -> 12
	13 [label="father:6
key:A
class:3
number:17
"]
	12 -> 13
	14 [label="father:6
key:C
class:3
number:17
"]
	12 -> 14
	15 [label="father:6
key:G
class:3
number:18
"]
	12 -> 15
	16 [label="attr:13
father:6
key:T
number:9
"]
	12 -> 16
	17 [label="father:13
key:A
class:3
number:3
"]
	16 -> 17
	18 [label="father:13
key:C
class:3
number:2
"]
	16 -> 18
	19 [label="father:13
key:G
class:3
number:3
"]
	16 -> 19
	20 [label="father:13
key:T
class:2
number:1
"]
	16 -> 20
	21 [label="attr:30
father:31
key:T
number:84
"]
	1 -> 21
	22 [label="father:30
key:A
class:3
number:11
"]
	21 -> 22
	23 [label="father:30
key:C
class:3
number:18
"]
	21 -> 23
	24 [label="attr:34
father:30
key:G
number:40
"]
	21 -> 24
	25 [label="attr:0
father:34
key:A
number:5
"]
	24 -> 25
	26 [label="father:0
key:A
class:3
number:1
"]
	25 -> 26
	27 [label="father:0
key:C
class:3
number:2
"]
	25 -> 27
	28 [label="father:0
key:G
class:1
number:1
"]
	25 -> 28
	29 [label="father:0
key:T
class:3
number:1
"]
	25 -> 29
	30 [label="father:34
key:C
class:3
number:4
"]
	24 -> 30
	31 [label="attr:32
father:34
key:G
number:29
"]
	24 -> 31
	32 [label="father:32
key:A
class:1
number:18
"]
	31 -> 32
	33 [label="father:32
key:C
class:3
number:1
"]
	31 -> 33
	34 [label="father:32
key:G
class:1
number:10
"]
	31 -> 34
	35 [label="father:34
key:T
class:3
number:2
"]
	24 -> 35
	36 [label="father:30
key:T
class:3
number:15
"]
	21 -> 36
	37 [label="attr:33
father:29
key:C
number:286
"]
	0 -> 37
	38 [label="attr:12
father:33
key:A
number:72
"]
	37 -> 38
	39 [label="father:12
key:A
class:3
number:21
"]
	38 -> 39
	40 [label="attr:50
father:12
key:C
number:22
"]
	38 -> 40
	41 [label="attr:1
father:50
key:A
number:4
"]
	40 -> 41
	42 [label="father:1
key:A
class:1
number:1
"]
	41 -> 42
	43 [label="father:1
key:C
class:1
number:1
"]
	41 -> 43
	44 [label="father:1
key:G
class:3
number:2
"]
	41 -> 44
	45 [label="father:50
key:C
class:3
number:8
"]
	40 -> 45
	46 [label="father:50
key:G
class:3
number:5
"]
	40 -> 46
	47 [label="father:50
key:T
class:3
number:5
"]
	40 -> 47
	48 [label="attr:35
father:12
key:G
number:12
"]
	38 -> 48
	49 [label="father:12
key:T
class:3
number:17
"]
	38 -> 49
	50 [label="attr:16
father:33
key:C
number:68
"]
	37 -> 50
	51 [label="attr:7
father:16
key:A
number:12
"]
	50 -> 51
	52 [label="father:7
key:A
class:3
number:2
"]
	51 -> 52
	53 [label="father:7
key:C
class:3
number:4
"]
	51 -> 53
	54 [label="father:7
key:G
class:3
number:4
"]
	51 -> 54
	55 [label="attr:2
father:7
key:T
number:2
"]
	51 -> 55
	56 [label="father:16
key:C
class:3
number:18
"]
	50 -> 56
	57 [label="father:16
key:G
class:3
number:14
"]
	50 -> 57
	58 [label="father:16
key:T
class:3
number:24
"]
	50 -> 58
	59 [label="attr:53
father:33
key:G
number:83
"]
	37 -> 59
	60 [label="attr:57
father:53
key:A
number:11
"]
	59 -> 60
	61 [label="father:57
key:A
class:3
number:2
"]
	60 -> 61
	62 [label="father:57
key:C
class:2
number:1
"]
	60 -> 62
	63 [label="father:57
key:G
class:3
number:5
"]
	60 -> 63
	64 [label="father:57
key:T
class:3
number:3
"]
	60 -> 64
	65 [label="father:53
key:C
class:3
number:21
"]
	59 -> 65
	66 [label="father:53
key:G
class:3
number:33
"]
	59 -> 66
	67 [label="father:53
key:T
class:3
number:18
"]
	59 -> 67
	68 [label="father:33
key:T
class:3
number:63
"]
	37 -> 68
	69 [label="attr:27
father:29
key:G
number:1159
"]
	0 -> 69
	70 [label="attr:20
father:27
key:A
number:219
"]
	69 -> 70
	71 [label="attr:45
father:20
key:A
number:44
"]
	70 -> 71
	72 [label="attr:3
father:45
key:A
number:11
"]
	71 -> 72
	73 [label="father:3
key:A
class:1
number:2
"]
	72 -> 73
	74 [label="father:3
key:C
class:3
number:3
"]
	72 -> 74
	75 [label="father:3
key:G
class:3
number:4
"]
	72 -> 75
	76 [label="father:3
key:T
class:3
number:2
"]
	72 -> 76
	77 [label="attr:8
father:45
key:C
number:12
"]
	71 -> 77
	78 [label="father:8
key:A
class:1
number:1
"]
	77 -> 78
	79 [label="attr:11
father:8
key:C
number:5
"]
	77 -> 79
	80 [label="father:11
key:A
class:1
number:1
"]
	79 -> 80
	81 [label="father:11
key:C
class:3
number:1
"]
	79 -> 81
	82 [label="father:11
key:G
class:1
number:2
"]
	79 -> 82
	83 [label="father:11
key:T
class:1
number:1
"]
	79 -> 83
	84 [label="father:8
key:G
class:1
number:3
"]
	77 -> 84
	85 [label="father:8
key:T
class:3
number:3
"]
	77 -> 85
	86 [label="attr:14
father:45
key:G
number:14
"]
	71 -> 86
	87 [label="father:14
key:A
class:1
number:2
"]
	86 -> 87
	88 [label="attr:9
father:14
key:C
number:7
"]
	86 -> 88
	89 [label="father:9
key:A
class:3
number:2
"]
	88 -> 89
	90 [label="father:9
key:C
class:3
number:1
"]
	88 -> 90
	91 [label="father:9
key:G
class:1
number:1
"]
	88 -> 91
	92 [label="father:9
key:T
class:3
number:3
"]
	88 -> 92
	93 [label="father:14
key:G
class:3
number:3
"]
	86 -> 93
	94 [label="father:14
key:T
class:3
number:2
"]
	86 -> 94
	95 [label="attr:5
father:45
key:T
number:7
"]
	71 -> 95
	96 [label="father:5
key:A
class:1
number:3
"]
	95 -> 96
	97 [label="father:5
key:C
class:1
number:2
"]
	95 -> 97
	98 [label="father:5
key:G
class:3
number:1
"]
	95 -> 98
	99 [label="father:5
key:T
class:1
number:1
"]
	95 -> 99
	100 [label="attr:40
father:20
key:C
number:54
"]
	70 -> 100
	101 [label="attr:46
father:40
key:A
number:9
"]
	100 -> 101
	102 [label="father:46
key:A
class:3
number:5
"]
	101 -> 102
	103 [label="attr:10
father:46
key:C
number:2
"]
	101 -> 103
	104 [label="father:46
key:G
class:1
number:1
"]
	101 -> 104
	105 [label="father:46
key:T
class:1
number:1
"]
	101 -> 105
	106 [label="attr:18
father:40
key:C
number:11
"]
	100 -> 106
	107 [label="attr:4
father:18
key:A
number:3
"]
	106 -> 107
	108 [label="father:18
key:C
class:3
number:2
"]
	106 -> 108
	109 [label="father:18
key:G
class:3
number:4
"]
	106 -> 109
	110 [label="father:18
key:T
class:1
number:2
"]
	106 -> 110
	111 [label="attr:19
father:40
key:G
number:26
"]
	100 -> 111
	112 [label="attr:15
father:19
key:A
number:9
"]
	111 -> 112
	113 [label="father:15
key:A
class:1
number:5
"]
	112 -> 113
	114 [label="father:19
key:C
class:1
number:7
"]
	111 -> 114
	115 [label="attr:38
father:19
key:G
number:6
"]
	111 -> 115
	116 [label="father:38
key:A
class:3
number:1
"]
	115 -> 116
	117 [label="father:38
key:C
class:3
number:2
"]
	115 -> 117
	118 [label="father:38
key:G
class:3
number:1
"]
	115 -> 118
	119 [label="father:38
key:T
class:1
number:2
"]
	115 -> 119
	120 [label="father:19
key:T
class:1
number:4
"]
	111 -> 120
	121 [label="attr:22
father:40
key:T
number:8
"]
	100 -> 121
	122 [label="father:22
key:A
class:1
number:3
"]
	121 -> 122
	123 [label="attr:17
father:22
key:C
number:2
"]
	121 -> 123
	124 [label="father:17
key:A
class:1
number:1
"]
	123 -> 124
	125 [label="father:22
key:G
class:3
number:1
"]
	121 -> 125
	126 [label="father:22
key:T
class:1
number:2
"]
	121 -> 126
	127 [label="attr:26
father:20
key:G
number:76
"]
	70 -> 127
	128 [label="attr:21
father:26
key:A
number:12
"]
	127 -> 128
	129 [label="father:21
key:A
class:3
number:2
"]
	128 -> 129
	130 [label="father:21
key:C
class:1
number:5
"]
	128 -> 130
	131 [label="attr:42
father:21
key:G
number:4
"]
	128 -> 131
	132 [label="father:42
key:A
class:3
number:1
"]
	131 -> 132
	133 [label="father:42
key:C
class:1
number:1
"]
	131 -> 133
	134 [label="father:21
key:T
class:1
number:1
"]
	128 -> 134
	135 [label="attr:55
father:26
key:C
number:39
"]
	127 -> 135
	136 [label="attr:23
father:55
key:A
number:7
"]
	135 -> 136
	137 [label="father:23
key:A
class:1
number:1
"]
	136 -> 137
	138 [label="father:23
key:C
class:3
number:2
"]
	136 -> 138
	139 [label="father:23
key:G
class:3
number:2
"]
	136 -> 139
	140 [label="father:23
key:T
class:3
number:2
"]
	136 -> 140
	141 [label="father:55
key:C
class:1
number:12
"]
	135 -> 141
	142 [label="father:55
key:G
class:1
number:4
"]
	135 -> 142
	143 [label="attr:25
father:55
key:T
number:16
"]
	135 -> 143
	144 [label="attr:24
father:25
key:A
number:2
"]
	143 -> 144
	145 [label="father:24
key:A
class:1
number:1
"]
	144 -> 145
	146 [label="attr:36
father:25
key:C
number:2
"]
	143 -> 146
	147 [label="father:36
key:A
class:3
number:1
"]
	146 -> 147
	148 [label="attr:43
father:25
key:G
number:3
"]
	143 -> 148
	149 [label="father:43
key:A
class:3
number:1
"]
	148 -> 149
	150 [label="father:43
key:C
class:1
number:1
"]
	148 -> 150
	151 [label="father:43
key:G
class:3
number:1
"]
	148 -> 151
	152 [label="father:25
key:T
class:1
number:9
"]
	143 -> 152
	153 [label="attr:59
father:26
key:G
number:20
"]
	127 -> 153
	154 [label="father:59
key:A
class:3
number:1
"]
	153 -> 154
	155 [label="attr:39
father:59
key:C
number:6
"]
	153 -> 155
	156 [label="father:39
key:A
class:1
number:2
"]
	155 -> 156
	157 [label="father:39
key:C
class:3
number:1
"]
	155 -> 157
	158 [label="father:39
key:G
class:3
number:1
"]
	155 -> 158
	159 [label="attr:41
father:39
key:T
number:2
"]
	155 -> 159
	160 [label="attr:48
father:59
key:G
number:6
"]
	153 -> 160
	161 [label="father:48
key:A
class:3
number:1
"]
	160 -> 161
	162 [label="father:48
key:C
class:3
number:1
"]
	160 -> 162
	163 [label="father:48
key:G
class:1
number:3
"]
	160 -> 163
	164 [label="father:48
key:T
class:3
number:1
"]
	160 -> 164
	165 [label="father:59
key:T
class:1
number:7
"]
	153 -> 165
	166 [label="father:26
key:T
class:3
number:5
"]
	127 -> 166
	167 [label="attr:56
father:20
key:T
number:45
"]
	70 -> 167
	168 [label="attr:54
father:56
key:A
number:7
"]
	167 -> 168
	169 [label="father:54
key:A
class:2
number:3
"]
	168 -> 169
	170 [label="father:54
key:C
class:2
number:1
"]
	168 -> 170
	171 [label="father:54
key:G
class:3
number:1
"]
	168 -> 171
	172 [label="attr:44
father:54
key:T
number:2
"]
	168 -> 172
	173 [label="father:44
key:A
class:3
number:1
"]
	172 -> 173
	174 [label="attr:47
father:56
key:C
number:11
"]
	167 -> 174
	175 [label="father:47
key:A
class:3
number:1
"]
	174 -> 175
	176 [label="father:47
key:C
class:1
number:3
"]
	174 -> 176
	177 [label="attr:49
father:47
key:G
number:5
"]
	174 -> 177
	178 [label="father:47
key:T
class:1
number:2
"]
	174 -> 178
	179 [label="attr:51
father:56
key:G
number:15
"]
	167 -> 179
	180 [label="father:51
key:A
class:3
number:1
"]
	179 -> 180
	181 [label="attr:52
father:56
key:T
number:12
"]
	167 -> 181
	182 [label="father:52
key:A
class:3
number:1
"]
	181 -> 182
	183 [label="father:52
key:C
class:1
number:1
"]
	181 -> 183
	184 [label="father:52
key:G
class:1
number:7
"]
	181 -> 184
	185 [label="father:52
key:T
class:2
number:3
"]
	181 -> 185
	186 [label="father:27
key:C
class:2
number:628
"]
	69 -> 186
	187 [label="father:27
key:G
class:3
number:150
"]
	69 -> 187
	188 [label="father:27
key:T
class:2
number:162
"]
	69 -> 188
	189 [label="father:29
key:T
class:3
number:265
"]
	0 -> 189
}
